新聞報導員在報導期間向聽眾宣報辭職？

來源：盡在元朗

真唔真

？

有無聲帶？

邊個？

係咪成日抖大氣個個？

中六合彩

名呢片呢屌